36E陳婉嫻行性感唔夠姣被嫌棄

擁有36E強勁身材的「咪神」陳婉衡（Alycia）去年在多部電影中分別飾演性格截然不同的角色，首次挑戰喊戲及打戲，並在賀歲片《我的情敵女婿》中客串演最拿手的性感尤物，問到最難演繹的是哪種角色？身材出眾的她竟表示是Sell性感：「最難係性感呀！其實我真人一啲都唔女人，好粗魯，有時拍戲嗰陣大家叫我再姣啲，我就將僅餘嘅女人味挖出嚟，依家明白做戲唔係做自己，所以要忘記本身幾咁粗魯。」

開槍搞到有幻聽

至於最喜愛的角色類型，Alycia直言拍完警匪片後愛上做打女，希望有機會繼續鑽研電影動作：「除咗打戲，仲有拎真機關槍，有次唔記得咗戴耳塞就開槍，隻耳仔幻聽咗幾日，不過都冇驚咗拍動作片，惟有之後再小心啲！」

做KOL教Keep Fit

此外，經常運動及旅遊的Alycia計劃踩過界做KOL，拍片與Fans分享這兩個範疇的樂趣，她說：「不時有人私訊我問我點做運動，我可能拍吓片教大家點Keep Fit，點樣喺屋企做啲簡單嘅運動，仲有煮健康餐，有時將自己生活習慣轉變少少，就有好大分別，其實Keep Fit唔係咁難嘅事，每日都可以做到。」Alycia表示她在青春期時其實頗有肉地，而且懶做運動，直至入行後為加強體能應付拍攝，才開始做運動，其後愈來愈上癮愛上操肌，她直言可以將心得跟觀眾分享。

Body好得

黑布蒙頭入閘

雖然條女唔係話靚，但係都叫端正
究竟連登仔係咪個個都食開女神級質素
乜撚都話要蒙頭，你蒙頭屌豬閪牛閪都得啦

本來想負評
但最尾有返嫻姐

波超大
腳超撚正

已j

黑肉感覺好烏JOE -_-！

你屌騾仔閪唔戴套嘅？
蒙頭都係個人喜好啫，蒙咗頭，林雪話齋咁就穩閪陣啦。

你照下鏡先啦 有撚得俾你入閘咩

都算有自知之明 知道自己好唔女人

個樣都ok呀

香港 Julia 好正

有得比你地屌， 唔駛一秒你地已經除撚哂d褲

都幾古典美啦

把聲唔掂

我一定屌

之前有巴打話佢似牧羊犬

驗眼啦好嗎

咁都蒙頭連登仔就係懶服侍
明明現實欣宜都爭住屌

咁似假波ge ?

睇開鬼婆av , 真波唔係咁ge shape

好撚樣衰 狗也不屌

金鐘m記.jpg

Julia

好樣衰

佢唔露波撚搵到食咩

港版julia ?

呢條女除左比人屌 賣弄色情根本冇任何價值

冇連登仔份

好撚醜

人間性器

屌！

不了

Julia正好多 真波

好撚正好想屌

咁撚正都唔扑 你地真係高要求

似假體，仲要係舊式個啲假體

其實都唔差

利申：我屌

唔知點解睇錯標題做36e陳婉嫻被狗咬

正啦呢件，唔駛理口硬連登仔啦

班毒撚咩女都話醜

嫌樣衰

雖然樣唔係話頂級，不過有得屌實屌

係

而家玩自體脂肪

即係S1 水卜果隻

工聯會果個正 d👍

J左嫻姨姨

樣比男人更男人

牧羊犬唔係李旻芳咩

julia

一定比金鋼屌到反曬啦

好撚豬喎呢件

sorry
真心好柒
是但係mk執個都正常過佢

佢唔賣身材搵鬼睇呀？

男人樣

香港julia

好特别，幾吸引。

上天真係公平既 好樣衰

好唔掂，樣，波，身
你屌埋我嗰份

佢仲唔夠姣？

條女蒙頭咋話？

佢應該係話蒙住自己個頭入閘

其實我覺得佢一啲都唔靚
所以完全無興趣

有啲似楊怡
樣唔差

真係好撚樣衰

比人嫌棄應該係因為個樣

講真呢個靚啲 仲要50歲都keep得唔錯

呢個gfable多好多

呢個係另一個

睇返日本陳婉嫻d戲學囉

LM

戇尻仔

你班柒頭 係間房一男一女佢除衫任你地砌

我就唔撚信你地唔砌喇 得把死人口

個頭咁大

同金剛拍過拖果個好似係陳蕊蕊 佢兩個係幾似樣既

同梁西童條裙一樣

未就係
咁都蒙頭
現實中你條女有幾靚啊

黑黑地呢啲大隻妹最好屌

你擺你d女相上黎睇睇有幾靚

個樣好老